\documentclass[avery5371,grid,frame]{flashcards}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}

\begin{document}

\cardfrontfoot{Pronomen und Nomen}

\cardfrontstyle{headings}\begin{flashcard}[Deutsche]
{manche Kleider sind wei{\ss}}Algunos vestidos son blancos.
\end{flashcard}

\cardfrontstyle{headings}\begin{flashcard}[Deutsche]
{Welches Pferd?}?`Cuál caballo?
\end{flashcard}

\cardfrontstyle{headings}\begin{flashcard}[Deutsche]
{Sie ist jemand.}Ella es alguien.
\end{flashcard}

\cardfrontstyle{headings}\begin{flashcard}[Deutsche]
{Welche Tiere?}?`Cuáles animales?
\end{flashcard}

\cardfrontstyle{headings}\begin{flashcard}[Deutsche]
{jede Katze mag Milch.} A todos los gatos les gusta la leche.
\end{flashcard}

\cardfrontstyle{headings}\begin{flashcard}[Deutsche]
{Viele B{\"u}cher sind praktisch.} Muchos libros son practicos
\end{flashcard}

\cardfrontstyle{headings}\begin{flashcard}[Deutsche]
{Dieser Apfel ist rund.} Esta manzana es redonda.
\end{flashcard}

\cardfrontstyle{headings}\begin{flashcard}[Deutsche]
{Diese Katze ist wei{\ss}.} Este gato es blanco.
\end{flashcard}

\cardfrontstyle{headings}\begin{flashcard}[Deutsche]
{Welches Kind ist es} ?`Cuál nino es?
\end{flashcard}

\end{document}
